百變怪變咩人最唔容易被認出係百變怪？

慢慢諗一諗 女人嚟

表哥

百變怪

小櫻

你老母

呢個係喇叭芽喎

官方好似有講過：沼王，因為兩隻都矇豬眼

sor 無睇到係人

屌你老母

百變小櫻

行運超人

殺 老師

劉馬車

小剛

喂